是噤的，小弟之前整左件衫（岩岩放榜入）

利申：
我明白最近有人食血饅頭，
但細佬只係想睇下有冇巴打有興趣。
冇就算，如果睇唔過眼搞到你生氣，
我道歉先歡迎負皮。

細佬當年考完公開試就整左件噤嘅衫
因為自己想做設計呢味野

前面寫嘅係：

（ DISCLAIMER )
I
AUTHORISED
NO ONE
TO FUCK UP
MY LIFE

原意係啲政府機構叫authority
但當時我唔明我幾撚時有授權比你
後面個logo就心照啦

有賣過一排幾好賣百幾蚊一件
但入左U之後就冇理到放左一二邊
以前就話抽政府水屌下佢幾得意
賺下呢啲錢都冇所謂
但宜家屌政府就一啲都唔得意
我都唔想要賺人呢啲錢

噤岩琴日放榜
所以我諗有冇岩岩考完試嘅或其他巴絲打想要一件
鍾意嘅話小弟貼錢低過成本價比你
唔要都冇所謂的

最後送張台妹圖比大家要屌屌細力啲

老實講
好柒

負皮係俾樓豬嘅
食台妹可恥

好的細佬明白了
我本身諗住廿蚊連車費
如果有人鍾意我可以比大家
唔鍾意就算喇
對唔住

又唔好咁 大家都明你心意嘅
影埋前面黎睇下
後面係柒柒地

唔緊要喇
我明大家點解負皮
但係我想講
考評局個logo真係噤柒嘛

其實ok 吖

其實我都覺得ok